是日早餐和晚餐，你又食左啲咩？

晚餐
烤雞胸肉伴絲瓜

早餐
彩椒煎餅

月巴